2017年邊個做特首?

邊個做特首已經唔關香港市事